我哋中國近年可唔可以話係稱霸世界體壇

籃球有姚明林書豪， 足球有武磊， 羽毛球有林丹李娜，游水有孫揚，跳水有跳水王子，桌球有傅家俊， 乒乓波有嗰幾個，跑步有嗰個新人， 跨欄有劉翔，電競有Uzi

越嚟越覺得我哋中國好快可以超越到美國

賽馬有美麗傳承

都算係， 仲有騎師何澤堯

田徑有劉易斯

係，佢跳高真係好勁

push

推

9upper有你

股票有Tsm

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

pish

boxing
鍾生

可能林作贏呢

咁兩個侯選

曹星如已成condom